迷家--2016年年度神作

有無人反對

入黎諗住睇詳細分析推廣文

迷家真係好撚正
唔識睇既人就話垃圾
屌

同季BIG ORDER都有力一戰

魔法戰爭-動畫史上神作

一定係迷家

同意

有好多好有深度的台詞

例如處刑女成日講要處刑

其實啟發左之後熱普城的「清算」、「皇天擊殺」

d 人成日話陳雲又中？陳雲都係睇迷家先領會到「皇天擊殺」架ja

同意 魔戰開創左神作呢個字

仲有巨大的光宗到最尾都係一個迷

唔係maimai既nanaki咩

獨特既故事
深刻既角色
會令人對動畫界有反思
世界既希望

連希望撚都有睇 我個人覺得彈丸3都係神作, 不過見到你個名先諗起呢套作品

彈丸3係好睇
但同呢套或者其他巨作(魔法XX等等)比
連車尾燈都睇唔到

btw 你個名
呢個世界果然充滿著希望

難分真與假

又一堆假膠